講下你家用網絡網速如何

下載:87.51Mbps
上載:34.63Mbps
供應商: HKBN
居住地區: 黃大仙某公屋

補番：HKBN

HKBN 100M

Netvigator 1Gbps

Virgin media 200mb plan
俾足200有突

68 蚊 我表示冇意見

Pccw 8mb dllm

HKBN + AC68U Wifi

wifi

又貴又慢

算係咁

仆街 暴露左ip
不過一排又轉

留名睇10G Network測試圖

Hkbn BB100

x2 DKLM

我都係hkbn bb100

想問下個modem ethernet果盞燈同埋插lan線果度盞燈，持續閃閃下係咪正常？

錦田撚唔想出嚟柒

+1

+2

上wifi下4g
屋企同手機都係用3hk

屋企wifi同我個88蚊偽4g上網冇分別